有冇巴打用聯通

我用中港plan....但有樣好奇怪既野係我用ofca apps 測速可以好快~50MBPS....但實際用其他apps睇片 apps store下載野就得~3~5MBPS...勁慢....係咪聯通做左手腳